有冇人突然唔習慣一個人

單身二十幾年都習慣左
仲好享受自己一個，想做咩就做咩
但呢排突然覺得無人陪好慘
手機冇人覆就會有種莫明奇妙既失落感

所以有冇人可以覆下我

越大越唔習慣，今個聖誕又要班av女優陪我

見人有，自己又想有囉

有過你就懷念一個人

可能係 朋友有女溝 🍇🍇🍇

我都想搵但戒緊丁

何文田男神都會無女咩

有啊
之前同個女仔係tg傾偈
傾咗成個月
呢排突然斷咗交流
有啲唔慣

連同我傾計既女仔都冇

留個tg有我同你hehe 利申：秒回

寂寞人here可以傾計

有個人出現改變左你既習慣?

就係無呀 有個人出現過就唔洗咁寂莫